if (typeof window !== 'undefined') {
  window.kulturcafezett9_hashtags = [
  {
    "data": "#zett9",
    "count": 19
  },
  {
    "data": "#jugendarbeit_fuerth",
    "count": 11
  },
  {
    "data": "#f\u00fcrth",
    "count": 21
  },
  {
    "data": "#poetry",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#schreiben",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#cosplay",
    "count": 2
  },
  {
    "data": "#cosplayshow",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#cosplaywalk",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#f\u00fcrthcon25",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#zettz9",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#feminism",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#internationalwomensday",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#games",
    "count": 2
  },
  {
    "data": "#jugendarbeit",
    "count": 8
  },
  {
    "data": "#drinkanddraw",
    "count": 2
  },
  {
    "data": "#n\u00fcrnberg",
    "count": 2
  },
  {
    "data": "#n\u00fcrnbergs_versteckte_ecken",
    "count": 2
  },
  {
    "data": "#kunst",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#artevent",
    "count": 2
  },
  {
    "data": "#btw25",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#PoetrySlam",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#KreativesSchreiben",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#Workshop",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#ZETT9",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#DeineStimme",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#LetTheWordsFlow",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#u20slam",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#u20slamdeutschland",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#u20poetryslam",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#u20poetryslamn\u00fcrnberg",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#u20poetryslamf\u00fcrth",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#schreibworkshopf\u00fcrkinder",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#schreibworkshopf\u00fcrjugendliche",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#plotting",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#DIY",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#jugendarbeitfuerth",
    "count": 5
  },
  {
    "data": "#judendarbeit",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#smash",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#breadandbutter",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#supersmash",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#turnier",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#kreativn\u00fcrnberg",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#VIOLET",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#FLINTA",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#workshops",
    "count": 2
  },
  {
    "data": "#fuerth_de",
    "count": 10
  },
  {
    "data": "#crafting",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#jugendkulturhausotto",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#otto",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#connect",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#outdoor",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#terasse",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#umbau",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#fuerth",
    "count": 5
  },
  {
    "data": "#kulturcafe",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#recap",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#3",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#meddlamhain",
    "count": 2
  },
  {
    "data": "#f\u00fcrthfestival",
    "count": 3
  },
  {
    "data": "#openair",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#hiraes",
    "count": 2
  },
  {
    "data": "#headliner",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#melodicdeathmetal",
    "count": 2
  },
  {
    "data": "#metal",
    "count": 2
  },
  {
    "data": "#meddl",
    "count": 2
  },
  {
    "data": "#band",
    "count": 2
  },
  {
    "data": "#concert",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#metalfranken",
    "count": 2
  },
  {
    "data": "#metalcommunity",
    "count": 2
  },
  {
    "data": "#heavyculture",
    "count": 2
  },
  {
    "data": "#heavyart",
    "count": 2
  },
  {
    "data": "#live",
    "count": 2
  },
  {
    "data": "#show",
    "count": 2
  },
  {
    "data": "#singin",
    "count": 2
  },
  {
    "data": "#openstage",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#music",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#musik",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#umsonstunddrau\u00dfen",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#torrentialrain",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#beyondthelastcoast",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#exhorra",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#metalcore",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#modernmetal",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#covenrites",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#kopfundkragen",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#supportyourlocalscene",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#grundgesetz",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#kultur",
    "count": 3
  },
  {
    "data": "#jugendkultur",
    "count": 2
  },
  {
    "data": "#poesie",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#gesang",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#comics",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#nerdlife",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#ukulele",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#keinebezahltewerbung",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#phialane",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#somicmusic",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#festival",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#frisbi",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#realschule",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#wirtschaftsschule",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#jugendarbeitist\u00fcberall",
    "count": 2
  },
  {
    "data": "#awareness",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#barrierefrei",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#commandcon",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#commandermtg",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#commanderplayer",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#mtgaddicts",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#mtgcommunity",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#mtgcommander",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#mtgevents",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#conlife",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#edh",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#edhgermany",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#edhevents",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#TSIF23",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#stageisfemale",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#growling",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#shouting",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#screaming",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#sound",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#DJ",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#melodie",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#b\u00fchnenpr\u00e4senz",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#empowerment",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#jungendkultur",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#jungeKultur",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#hiphop",
    "count": 2
  },
  {
    "data": "#lindenhainf\u00fcrth",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#rap",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#069monalisa",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#protestgarten",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#lindenhain",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#metropolregion",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#umsonstunddraussen",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#liz",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#futurebae",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#eocrew",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#onida",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#kulturcaf\u00e9",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#jugend",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#idee",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#nuernberg",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#veranstaltung",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#lesung",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#caf\u00e9",
    "count": 1
  },
  {
    "data": "#koop",
    "count": 1
  }
];
console.log("data-Daten erfolgreich geladen:", window.kulturcafezett9_hashtags);
}else {
console.error("Daten aus count.js nicht geladen");
}